七一遊行，攰就不如行到軍器廠街就算啦

與其次次行完全程，事後先搵節目，不如直接就行到軍器廠街就算啦。
可能好多人唔想再行落去，行得攰，想提早結束呢？